「高質」有意大利佬整左條3D CG高達片講UC

好撚痴線

仲要Fanmade黎

會唔會太屌....

意大利麵呢

D 人物3D仲靚過日本季番

鬼佬扮咩識睇高達

係幾好睇

勁

馬沙中年發福

會屌你老母

預算有限
人物建模已經做得好好

見到D人樣諗起套真人版

留個名

假撚到禁
仲要鬼佬
唔好辱我日本好嗎

意粉就意粉乜嘢意大利麵

MS整得幾好，不過人物就真係
基連個演講同馬反個港版演講有得揮

大陸仔

你冚家支那人添

Budget 有限
我覺得以呢個片長黎講，
已經係極限，
好有誠意

有幾假？
3D渲染有咩問題？
日本動畫本身都係用歐美人輪廓畫嫁啦，
如果馬沙係亞裔先

係啦係啦，返中国啦意大利麵